飲咗蘋果醋可以唔使食蘋果？

話說最近開始咗飲蘋果醋， 不過我又每日都會習慣食個蘋果，諗緊會唔會吸太多營養變咗冇用，所以就好奇呢兩樣嘢其實係咪互相代替

想問有冇巴or絲識營養學可以解答下？

蘋果醋入面蘋果成份佔既比例都有限啦

醋入便無咗纖維，無助痾屎